聽日去中環有咩準備

聽日應該帶咩出門口。聽講多左好多流浪狗會咬人，好驚比佢地咬親

袋帶 護眼 頭盔 Ok ?